笑撚死, 個個都搶地區直選, 無功能組別點35+?

哈哈

Xd

Push